5仔唔派息我切呀！

正股驚閪咩，就算佢唔想派，正苦都迫9佢派呀。

切咩
留名